我想問依家申請 NOW 睇世界盃嚟唔嚟得切？

是咁的
我有個西班牙朋友原本世界盃好忙有嘢做
點知啱啱琴日世界盃前俾人炒左
因為比老細發現佢係出邊接freelaning
之後佢頹爆由西班牙嚟咗香港
應該有第二個跛撚咗嘅西班牙佬同佢一齊黎

所以我想問下如果而家先申請NOW仲嚟唔嚟得切
臨時臨急申請會唔會冇咁抵？

唔該各位手足幫下我

急問

樓上

屌你貼BAM圖都貼個咁低質嘅頂你個肺
抵你俾人BAM

大家一齊死吧

你朋友叫盧柏迪古？

佢個濕鳩名我真係唔記得

求下我地啦

3球

做咩有 相睇.

應該可以約到後日上黎裝